古巨基係咪黑社會和x和既人？

咩叫 跟我白頭？
係咪和x和個坐館大佬

閱

好尷尬...

佢係同盟會揸fit人

用吓你個腦啦

冇番啲背景邊會咁紅

幽默感呢家野

你宜家先知？

其實都幾好笑既